開刀剝智慧齒後痺痛

請教大家開刀剝完左下智慧齒隔三四日後有係痺痛
果種痺痛係由牙窿痛到落門牙位
耐唔耐痺痛你幾分鐘之後又無野
求指教

食雪糕

係咪中左 乾槽症？

你係邊間剝

旺角鄧仔
佢手勢一流，又快，頭一二日無痛無腫
係唔知點解我由第三日開始持續痺痛

係咪整到神經線

咁奇怪？有無去問返佢

捱到今日返去拆線順便問埋鄧醫生
話剝左橫生隻智慧齒後令前面隻大牙牙腳無左保護
好易比外物影響到大牙腳痺痛
佢check過傷口無事無發炎
話要大約6-8個星期等個窿埋返口就會無事
起碼聽到話個傷口無發炎都定啲

有
左下同右下都係橫生

樓豬剝左幾銀
我諗緊剝唔剝好下面2隻都打橫

你痛唔痛先？生左出黎未？

照過X光生哂出黎
一隻肉眼見到露左少少出黎
一隻收埋係牙肉到
痛就唔痛
驚有咩事姐

今次令我下決心走所去剝既原因係因為三隻都蛀左7成
右上蛀到得返個頂
左下蛀到中間通窿
右下蛀左頂既一部分
我見咁落去唔係辦法就下決心去一次過剝哂三隻

我三年前剝完痺到依家，不過無乜影響都廢時理

咁灰？
三年喎，你痺果陣無覺得唔舒服？仲乜唔再去check下因乜事痺足咁耐

無咩唔舒服, 唔刻意FEEL佢都無乜野,
所以無去CHECK

三隻 7K